依家睇唔到無正負皮係咪好難原力平衡

估你唔到